油尖旺開花救Poly

大家比個目標黎，成班都係到講開花
但又唔set個目標比大家攻擊，全部人出左黎on99咁等

比個目標比大家集合先！

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

埋大亡，香港亡

開佢老味花，營救手足啊屌！！！！

咁比個target 大家打到佢仆街救人

push

Pish

快d幫手 推俾多d人睇

Push
出海港城九公乜都好

幫幫手 好多人出黎/想出黎 但無目標比佢地 佢地出左黎唔知應該去邊

推

推啊